# chromaRose
'''python 
Créer un fichier chroma.xlsx contenant la liste de vos skins chroma rose possédés et craftables
Nécessite d'installer python :
https://www.python.org/downloads/
ou
https://community.chocolatey.org/packages/python#install
et d'être connecté à un compte league of legends
https://euw.leagueoflegends.com/fr/
'''